<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Andrés Santiago</title>
    <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Andrés Santiago</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lo que he aprendido en la primera semana de NodeJS</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hola lector! Lo que pude aprender de la primera semana fue:
 Usar algunos comandos básicos de terminal en Windows (PowerShell)  Cambiar directotio: cd
Mostrar contenido del directorio: dir Crear directorio: mkdir
Configuración de PowerShell para que tenga la función de autocompletado usando TAB y abrir archivos con &amp;ldquo;Open&amp;rdquo;
Abrir un archivo en el editor VS Code: Open Referencia para la configuración de PowerShell
  Usar algunos comandos básicos de git  Descargar actualizaciones del repo: git pull</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo que he aprendido en Launch X</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hasta este momento he visto:
 Python (La parte de diccionarios no la había visto) HTML CSS JavaScript Vue (Framework de JavaScript) Vuex (Parte de Vue) Angular (No lo he puesto en práctica) Uso de GitHub (Antes de este blog solo había hecho commits y push desde Visual Studio Code) Git (Todavía no pongo en práctica los comandos básicos desde consola)  Y falta mucho por ver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cualidades de los Desarrolladores de Software</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi un desarrollador de software debe tener las siguientes cualidades:
 Proactivo Dedicado Honesto Respetuoso  Estás son las bases de un desarrollador.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
