<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Andr칠s Santiago</title>
    <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Andr칠s Santiago</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lo que he aprendido en la primera semana de NodeJS</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Hola lector! Lo que pude aprender de la primera semana fue:
 Usar algunos comandos b치sicos de terminal en Windows (PowerShell)  Cambiar directotio: cd
Mostrar contenido del directorio: dir Crear directorio: mkdir
Configuraci칩n de PowerShell para que tenga la funci칩n de autocompletado usando TAB y abrir archivos con &amp;ldquo;Open&amp;rdquo;
Abrir un archivo en el editor VS Code: Open Referencia para la configuraci칩n de PowerShell
  Usar algunos comandos b치sicos de git  Descargar actualizaciones del repo: git pull</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo que he aprendido en Launch X</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hasta este momento he visto:
 Python (La parte de diccionarios no la hb칤a visto) HTML CSS JavaScript Vue (Framework de JavaScript) Vuex (Parte de Vue) Angular (No lo he puesto en pr치ctica) Uso de GitHub (Antes de este blog solo hab칤a hecho commits y push desde Visual Studio Code) Git (Todav칤a no pongo en pr치ctica los comandos b치sicos desde consola)  Y falta mucho por ver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cualidades de los Desarrolladores de Software</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi un desarrollador de software debe tener las siguientes cualidades:
 Proactivo Dedicado Honesto Respetuoso  Est치s son las bases de un desarrollador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://andressantiago08.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 La Ley Innata
&amp;ldquo;Est enim, iudices, haec non scripta, sed nata lex, quam non didicimus, accepimus, legimus,
verum ex natura ipsa arripuimus, hausimus, expressimus, ad quam non docti, sed facti, non instituti, sed imbuti sumus&amp;rdquo;.
Cicero
 Tengo 31 a침os, estudi칠 ingenir칤a bi칩nica en la UPIITA-IPN. Ah칤 fue donde aprend칤 a programar aunque las aplicaciones
eran muy diferentes a lo que estoy aprendiendo ahora.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
